我做左3間公司嘅基因檢測

首先見到大陸就 果D 可以唔洗睇
3間大陸 基因檢測公司
Wegene 微基因 (W)

23魔方 (23)

水母基因 (水)

配件差唔多，都有口水收集管、說明書、(得WEGENE有密封袋)。口水管原理一樣，就是吐口水到果條填充線，俾D保存液同口水撈埋。但口水管(23 同水)係一樣通過旋轉漏鬥使收集的口水下流至保存液，而w的口水保存液存在於漏鬥蓋內，在收集完口水後按個漏斗蓋壓一下，咭穿薄膜後保存液流出於同口水撈埋。wegene係操作上唔會咁易出現失誤。

3 個都係用APP 睇報告, 得(W) 可以微信係睇 同轉做PDF睇

你唔洗諗係香港寄番大陸, 冇一間做
我出深圳寄用順豐到付, (23 同水) 有係順豐登記,快遞單可以唔填都得
(W) 就冇係順豐登記, 要填返,快遞單

Wegene 微基因 深圳
23魔方 成都
水母基因 北京

最快係W, 跟住23, 最後水母 確認收到我D口水
出報告時間同上, W 好快5日就有, 23就 7日,水母 12日

1) 祖源成份
a, Wegene 微基因

b, 23魔方
100% 中華民族

c,水母基因

佢有古仔睇

確實我係南蠻.
多人睇我再POST其他野,膳食營養, 運動特質,性格果D
大部份都準, 佢可以check 到你有冇遺傳病變, 香港做應該唔止幾百蚊

2 遺傳病
a,水母基因 55 項遺傳病

b, 23魔方 最少得25項

c,Wegene 微基因 58 項最多

3 健康風險
a, 微基因

b, 23魔方

c,水母基因

都幾詳細，不過點分佢準唔準

早知放學術台

幾有趣，但三間結果差咁多

lm 幾錢？

試下比隻狗既口水佢

正常價2-3百人仔，久不久有優惠

總共收咗幾多錢？

正想講
可能都係中華民族

樓豬係蝻

香港人都係中華民族基因

亂9咁作個結果就幾百人仔

香港人大部份人咪都係廣府人
大家都係蝻

事實係 中國人唔係狗係咩

等睇狗口水報告

有無得做IgE坑體測，香港個d 好貴

你係狗?

你係中國人?

當玩下咪算 咁認真做乜

比錢比支那收集你DNA資料 不了 用23andme仲好